(報名區) (3月1日 星期四 開始接受報名) (第四季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽

(報名區) (3月1日 星期四 開始接受報名) (第四季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽

1. 報名辦法:

- 最多可接受 30 名報名者(先報先得) + 上季第12名參賽者

- 入選 7 名 (4名競逐, 3名先報先得)

- 2018年3月3日 星期六 賽事任揀三場, 每場揀一隻

- 報名日期時間 : 2018年3月1日 星期四 18:00:00 至 2018年3月3日 星期六
10:59:59

- 有興趣者請在上述時間內在此 post 一次過 post 出自選三場既馬 就自動成為報名者 (最多可接受頭30名報名者)

- 計分方法同馬膽王一樣

- 連同第上季排第12名既參賽者一同競逐前 4 個參賽名額

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2018年3月4日 星期日 12:30:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年3月4日 星期日 22:30:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年3月5日 星期一 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2018年3月5日 星期一 22:59:59

-第四季賽事日期如下
1.1.4 第四季: 2018/03/07 - 2018/05/02 (16次賽事)

留名

報名玩下先

報名

留名試玩下

lm

R3 平海福星
R4 8080
R6精算風暴

燈死呀拉

要係指定時間報名方為有效。

- 報名日期時間 : 2018年3月1日 星期四 18:00:00 至 2018年3月3日 星期六
10:59:59

尹普美強勢回歸

第3場2平海福星
第8場2金如意
第9場8亮先生

R3平海褔星
R6精算風暴
R7佳騰駒

噓 我係馬燈王

好耐冇見 普美巴

R2 育成天下
R3 平海福星
R4 5050

R3 再開心
R5 快閃的
R10 都靈紅星

R3 平海福星
R4 八十八十
R6 精算風暴

R3 平海福星
R4 八十八十
R10 都靈紅星

R3 平海福星
R8 可愛寶
R10 都靈紅星

R4 7070
R6 精算風暴
R10 佳知武士

r1好彩波幅
r6陽光
r9多紅利

R3平海褔星
R6精算風暴
R7 鈦金剛

報名次序 / 報名者

1 / 連華生
2 / 小巨人
3 / 尹普美😍
4 / 畫個大圓圈
5 / 南珠隻狗
6 / 想念變成一條線
7 / 盧卡古愛夏榮
8 / Betandbet(要贏)
9 / 五十五十
10 / 鞭打推踢的柏寶

3場平海福星
6場精算風暴
10場都靈紅星

R3 平海福星
R4 永旺喜喜
R6 精算風暴

r1 好彩波幅
r3 一片光明
r5 幸運時代

R2 育成天下
R3 平海福星
R5 幸運時代

R3平海福星
R9彪形猛漢
R10都靈紅星

r5) 6 快閃的
r9) 5 大武士
r10) 5 英明勇將

R3 平海福星
R4 8080
R6精算風暴

R1/ 7 軍力勁
R7/ 8 軍民歡
R9/ 9 多紅利

R3 平海福星
R6 精算風暴
R9 彪形猛漢

如果有3個第4名會點解決

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

我見到有幾個同我岀一樣先問

R2 勁伶利
R3 平海福星
R5 快閃的

報名次序 / 報名者

1 / 連華生
2 / 小巨人
3 / 尹普美😍
4 / 畫個大圓圈
5 / 南珠隻狗
6 / 想念變成一條線
7 / 盧卡古愛夏榮
8 / Betandbet(要贏)
9 / 五十五十
10 / 鞭打推踢的柏寶
11 / 上海Oscar
12 / J-Will55
13 / 真名
14 / 鐵膽龍
15 / 今晚要贏錢！
16 / G.Mosse
17 / 富貴由天
18 / 大阿熊
19 / 路斯基bb
20 /
21 /
22 /
23 /
24 /
25 /
26 /
27 /
28 /
29 /
30 /
上季第12名 / EricSaint-Martin

R5 快閃的
R6 精算風暴
R8 放馬過來

R2 育成天下
R3 平海福星
R7 佳騰駒

r2 飛壹般
r3 平海福星
r4 霸勝

R5 及時行樂
R6 精算風暴
R7 喜裝寶

大家自己計住分先

第一場 4-2-13-9

第二名係咪6分

騎師王計分法

R3 平海福星
R6 精算風暴
R8 上浦福滿

第二場 3－5－9－12

成班平海福星
睇黎報唔到名了

跑完三場

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

16 / 1 / 金地飛客🐎 / R2 飛壹般-P | R3 平海福星-W | R4 霸勝
12 / 2 / 連華生 / R3 平海福星-W | R8 金如意 | R9 亮先生
12 / 2 / 小巨人 / R3 平海福星-W | R6 精算風暴 | R7 佳騰駒
12 / 2 / 尹普美😍 / R3 平海福星-W | R4 八十八十 | R6 精算風暴
12 / 2 / 南珠隻狗 / R3 平海福星-W | R4 八十八十 | R6 精算風暴
12 / 2 / 想念變成一條線 / R3 平海福星-W | R4 八十八十 | R10 都靈紅星
12 / 2 / 盧卡古愛夏榮 / R3 平海福星-W | R8 可愛寶 | R10 都靈紅星
12 / 2 / 鞭打推踢的柏寶 / R3 平海福星-W | R6 精算風暴 | R7 鈦金剛
12 / 2 / 上海Oscar / R3 平海福星-W | R6 精算風暴 | R10 都靈紅星
12 / 2 / J-Will55 / R3 平海福星-W | R4 永旺喜喜 | R6 精算風暴
12 / 1 / 鐵膽龍 / R2 育成天下-L | R3 平海福星-W | R5 幸運時代
12 / 2 / 今晚要贏錢！ / R3 平海福星-W | R9 彪形猛漢 | R10 都靈紅星
12 / 2 / 富貴由天 / R3 平海福星-W | R4 八十八十 | R6 精算風暴
12 / 1 / 路斯基bb / R2 勁伶利-L | R3 平海福星-W | R5 快閃的
12 / 1 / #清純學生妹 / R2 育成天下-L | R3 平海福星-W | R7 佳騰駒
12 / 2 / EricSaint-Martin / R3 平海福星-W | R6 精算風暴 | R9 彪形猛漢
6 / 1 / 真名 / R1 好彩波幅-Q | R3 一片光明-F | R5 幸運時代
6 / 2 / 五十五十 / R1 好彩波幅-Q | R6 陽光 | R9 多紅利
0 / 2 / 畫個大圓圈 / R3 再開心-L | R5 快閃的 | R10 都靈紅星
0 / 3 / Betandbet(要贏) / R4 七十七十 | R6 精算風暴 | R10 佳知武士
0 / 3 / G.Mosse / R5 快閃的 | R9 大武士 | R10 英明勇將
0 / 2 / 大阿熊 / R1 軍力勁-L | R7 軍民歡 | R9 多紅利
0 / 3 / 德國餐 / R5 快閃的 | R6 精算風暴 | R8 放馬過來
0 / 3 / 深瀨慧 / R5 及時行樂 | R6 精算風暴 | R7 喜裝寶

好日唔買潘狗，買親都跑第二

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2018年3月4日 星期日 12:30:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年3月4日 星期日 22:30:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年3月5日 星期一 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2018年3月5日 星期一 22:59:59

報名唔夠快睇黎要睇下夠唔夠分

跑完6場

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

24 / 0 / 尹普美😍 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 0 / 南珠隻狗 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 0 / 富貴由天 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 1 / 小巨人 / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R7 佳騰駒
24 / 1 / 鞭打推踢的柏寶 / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R7 鈦金剛
24 / 1 / 上海Oscar / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R10 都靈紅星
24 / 0 / J-Will55 / R3 平海福星-W | R4 永旺喜喜-L | R6 精算風暴-W
24 / 1 / EricSaint-Martin / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R9 彪形猛漢
18 / 1 / Betandbet(要贏) / R4 七十七十-Q | R6 精算風暴-W | R10 佳知武士
18 / 0 / 鐵膽龍 / R2 育成天下-L | R3 平海福星-W | R5 幸運時代-Q
16 / 0 / 金地飛客🐎 / R2 飛壹般-P | R3 平海福星-W | R4 霸勝-L
16 / 1 / 深瀨慧 / R5 及時行樂-P | R6 精算風暴-W | R7 喜裝寶
12 / 1 / 想念變成一條線 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R10 都靈紅星
12 / 2 / 連華生 / R3 平海福星-W | R8 金如意 | R9 亮先生
12 / 2 / 盧卡古愛夏榮 / R3 平海福星-W | R8 可愛寶 | R10 都靈紅星
12 / 2 / 今晚要贏錢！ / R3 平海福星-W | R9 彪形猛漢 | R10 都靈紅星
12 / 0 / 路斯基bb / R2 勁伶利-L | R3 平海福星-W | R5 快閃的-L
12 / 1 / 德國餐 / R5 快閃的-L | R6 精算風暴-W | R8 放馬過來
12 / 1 / #清純學生妹 / R2 育成天下-L | R3 平海福星-W | R7 佳騰駒
12 / 0 / 真名 / R1 好彩波幅-Q | R3 一片光明-F | R5 幸運時代-Q
10 / 1 / 五十五十 / R1 好彩波幅-Q | R6 陽光-P | R9 多紅利
0 / 1 / 畫個大圓圈 / R3 再開心-L | R5 快閃的-L | R10 都靈紅星
0 / 2 / G.Mosse / R5 快閃的-L | R9 大武士 | R10 英明勇將
0 / 2 / 大阿熊 / R1 軍力勁-L | R7 軍民歡 | R9 多紅利

三Win

西拉

跑完9場

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

36 / 0 / 小巨人 / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R7 佳騰駒-W
36 / 0 / EricSaint-Martin / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R9 彪形猛漢-W
30 / 0 / 鞭打推踢的柏寶 / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R7 鈦金剛-Q
24 / 0 / 尹普美😍 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 0 / 南珠隻狗 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 0 / 富貴由天 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 1 / 上海Oscar / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R10 都靈紅星
24 / 0 / J-Will55 / R3 平海福星-W | R4 永旺喜喜-L | R6 精算風暴-W
24 / 1 / 今晚要贏錢！ / R3 平海福星-W | R9 彪形猛漢-W | R10 都靈紅星
24 / 0 / #清純學生妹 / R2 育成天下-L | R3 平海福星-W | R7 佳騰駒-W
18 / 0 / 連華生 / R3 平海福星-W | R8 金如意-L | R9 亮先生-Q
18 / 1 / Betandbet(要贏) / R4 七十七十-Q | R6 精算風暴-W | R10 佳知武士
18 / 0 / 鐵膽龍 / R2 育成天下-L | R3 平海福星-W | R5 幸運時代-Q
16 / 0 / 德國餐 / R5 快閃的-L | R6 精算風暴-W | R8 放馬過來-P
16 / 0 / 金地飛客🐎 / R2 飛壹般-P | R3 平海福星-W | R4 霸勝-L
16 / 0 / 深瀨慧 / R5 及時行樂-P | R6 精算風暴-W | R7 喜裝寶-X
12 / 1 / 想念變成一條線 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R10 都靈紅星
12 / 1 / 盧卡古愛夏榮 / R3 平海福星-W | R8 可愛寶-L | R10 都靈紅星
12 / 0 / 路斯基bb / R2 勁伶利-L | R3 平海福星-W | R5 快閃的-L
12 / 0 / 真名 / R1 好彩波幅-Q | R3 一片光明-F | R5 幸運時代-Q
10 / 0 / 五十五十 / R1 好彩波幅-Q | R6 陽光-P | R9 多紅利-L
0 / 0 / 大阿熊 / R1 軍力勁-L | R7 軍民歡-F | R9 多紅利-L
0 / 1 / 畫個大圓圈 / R3 再開心-L | R5 快閃的-L | R10 都靈紅星
0 / 1 / G.Mosse / R5 快閃的-L | R9 大武士-L | R10 英明勇將

跑完曬

積分 / 餘下坐騎 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

36 / 0 / 小巨人 / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R7 佳騰駒-W
36 / 0 / 上海Oscar / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R10 都靈紅星-W
36 / 0 / 今晚要贏錢！ / R3 平海福星-W | R9 彪形猛漢-W | R10 都靈紅星-W
36 / 0 / EricSaint-Martin / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R9 彪形猛漢-W
30 / 0 / 鞭打推踢的柏寶 / R3 平海福星-W | R6 精算風暴-W | R7 鈦金剛-Q
24 / 0 / 尹普美😍 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 0 / 南珠隻狗 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 0 / 想念變成一條線 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R10 都靈紅星-W
24 / 0 / 富貴由天 / R3 平海福星-W | R4 八十八十-F | R6 精算風暴-W
24 / 0 / 盧卡古愛夏榮 / R3 平海福星-W | R8 可愛寶-L | R10 都靈紅星-W
24 / 0 / J-Will55 / R3 平海福星-W | R4 永旺喜喜-L | R6 精算風暴-W
24 / 0 / #清純學生妹 / R2 育成天下-L | R3 平海福星-W | R7 佳騰駒-W
18 / 0 / 連華生 / R3 平海福星-W | R8 金如意-L | R9 亮先生-Q
18 / 0 / Betandbet(要贏) / R4 七十七十-Q | R6 精算風暴-W | R10 佳知武士-L
18 / 0 / 鐵膽龍 / R2 育成天下-L | R3 平海福星-W | R5 幸運時代-Q
16 / 0 / 德國餐 / R5 快閃的-L | R6 精算風暴-W | R8 放馬過來-P
16 / 0 / 金地飛客🐎 / R2 飛壹般-P | R3 平海福星-W | R4 霸勝-L
16 / 0 / 深瀨慧 / R5 及時行樂-P | R6 精算風暴-W | R7 喜裝寶-X
12 / 0 / 畫個大圓圈 / R3 再開心-L | R5 快閃的-L | R10 都靈紅星-W
12 / 0 / 路斯基bb / R2 勁伶利-L | R3 平海福星-W | R5 快閃的-L
12 / 0 / 真名 / R1 好彩波幅-Q | R3 一片光明-F | R5 幸運時代-Q
10 / 0 / 五十五十 / R1 好彩波幅-Q | R6 陽光-P | R9 多紅利-L
0 / 0 / 大阿熊 / R1 軍力勁-L | R7 軍民歡-F | R9 多紅利-L
0 / 0 / G.Mosse / R5 快閃的-L | R9 大武士-L | R10 英明勇將-L

今次挑戰賽無3Win都贏唔到

小巨人
上海Oscar
今晚要贏錢！
EricSaint-Martin

入圍第四季賽事

3win

btw我個名由今晚要贏錢! 變左每日要贏錢!

差少少

Lm